齊抗黑暴，保護香港

黑社會全面進場，差佬剩企唔受理
依家差佬擺明洛閘放狗，乜春都唔理
由得藍絲狗同黑社會爆鋪斬人
我地香港人一定要維護自己人生安全
拎番執法權同自維權

美國軍火